有冇人覺得莫雷拉俾人吹大左啦

快d躝去杜拜幫油王含啦莫雷拉

反拉者皇天擊殺

反輸幾多呀霍清

屌佢老母 好日唔買霍利時
一買佢就中霍利時既馬 西拉隻童子就當係當家精選咁放頭冇埋
希望西拉見字可以還返10包營多俾我

雷神冬天冇影是常識吧

尾場冇要佢入Q
條辣殺揀馬去

雷神不嬲垃撚圾

我代表Paul so向大家作出呼籲
不要反雷了 做個乖寶寶g持雷神 會有回報的

好日唔買拉 一買左運財童子就輸

莫雷拉我屌你老母
怕凍返巴西啦

佢講過怕凍

怕凍sick leave啦
潘狗怕凍都贏到馬
莫雷拉騎隻熱門都騎到成pat屎咁

賭馬買熱笑死人

中冷唔中熱呀依家
有勝利名星冇由心出發
有育馬妙星冇運財童子
有大英雄冇勁飛勁
個100win點拎返黎架

莫雷拉又輸